## MaT Box - Miner and Trade Box

Функции, которые будут первым делом:

1. Майнер ресурса (пока будет наыватся Item)
2. Система достяжений.
3. Профиль, в котором будет отображаться прогресс.
4. Возможность обмениваться ресурсами с другими пользователями или продавать боту.
5. Буду думать))

---
С новыми обновлениями, информация будет дополняться.
Автор: [Ссылка на профиль в вк](https://vk.com/leo255719529)